[求救]我隻貓㢌血

話說係清明嘅時間我發覺佢去多咗廁所 咁我就帶佢去睇醫生就話膀胱有晶石磨到所以發炎 咁開咗D藥我一直都有餵佢食藥 今個星期日本身複診啦
點知 到咗佢突然間入咗我間房（入邊都有一個貓砂盆）不停咁樣坐係入邊 每隔30秒就去坐一坐 但係all出嚟得好少 有時直頭冇
到咗三四點時間仲滴血 今朝餵藥嘅時候嘔返晒出嚟 之後我諗住今日12:00放工即刻帶佢去睇醫生 或者將個booking提早 點知我今朝佢一開門嘅時候打過去 佢話full左Booking 跟住叫我打去其他地方我打每一間都話full左 請問大家有冇一啲真係真心好嘅醫生推介？？ 心急人上

救救我地啦

太平道 貴但齊架生
咩檢查都可即做
灣仔vsr

拿拿聲睇醫生唔好拖

佢應該係睇開果個唔掂，想係度問邊間掂

睇醫生keep住食藥覆診
可能有尿晶石
我果隻以前都試過
好番就冇事了
快啲再帶佢睇醫生啦

我今日帶咗佢去睇九龍城摯愛 覆返大家真係幾好 第一我一放工12點其實我打咗去至少有10間問 急症有冇位 全部fullBooking 但係好人嘅姑娘係會提醒你呢個係一個非常嘅急症你千祈唔好忽視 有d 24小時嘅會提你佢最早嗰個Booking係晚12點 但係寵物個情況應該等唔切 當然係有啲唔好架啦 例如叫我無啦啦衝入去本身睇緊嗰間度 唔通唔救佢咩 跟住就cut左線

唯獨九龍城呢一間摯愛。叫我一直睇住寵物情況 如果有咩事就放棄呢度嘅Booking 一定要去廿四小時 幫我攝咗個位 睇到醫生 我想講係俾咗信心我嘅
1.唔會有啲咩額外嘅test要做 唔似得寵物養和
2.係貼心嘅同埋解釋得好詳盡
3.feel到有心
4.佢知道貓性格少飲水佢特登打埋皮下水先比我地走
5.話定俾你聽 可能仲會見到少少血但係正常嘅 原因同埋點解
6.唔係一味話要做手術

呢個真係好貴但係佢叫我自己walk in去排隊等 我自己上網睇啲人話垃圾好差服務 湯到一頸血

講緊坐底$1000診金 不停同你講要做手術

我今日即刻睇真係血的教訓 爭一日複診都唔得

屌你老母關你撚事

我本身睇嗰間求佢都話full Booking但係我個情況好危急都冇得插入去

你隻貓成日唔飲水？咁似人嘅尿道炎

講真啦問吓意見都要俾你屌 理性唔係咁用 你個戇鳩

條傻仔食開乾糧 自己又唔飲水 其實佢個膀胱因為太少飲水啲 urine 好濃 久而久之日子有功結晶體 整損左個膀胱發炎

濕糧好過乾糧
貓水份十分極之重要